開心速遞開「群屎線」？

岩岩係荔枝角好似見到食屎陳師奶同群姐拍外境

群屎線可以點玩兩個好似大纜都扯唔埋

兩個一齊爭根叔

咁重口味

treegun都有人爭
可能兩個都收左人錢做野姐

三個加埋200歲都黎

好大雨wo

兩大女神同場

伊莎貝拉

陳師奶有冇英文名？

Auntie Eat Poo

每人2000

妹豬